元朗手足幫手！！！出手幫義士！！！

幫手瘋狂報警，有人集會，有人打交，吸毒，咩都好，報到黑警黎清場，黑警唔清係黑警錯，文宣可以做野，黑警清咁就黑幫vs黑警！

推！

轉頭散水阿公請宵夜
呢d 咪就係收錢攪事囉
剩係識話人

推！！！

幫推 你喺屋企就幫手報
999唔喺要出現死人先用得嘅
有人非法集埸 影響你人生安全都可以
同埋 記得拎number
7分鍾未有警員到埸就 再打過

推

黑警唔做野，咁文宣就有證據講明黑白打龍通。黑警做野就等佢地雙方互屌！

推！！！黑警唔做野，咁文宣就有證據講明黑白打龍通。！

肅清黑幫，人人有責

可否唔好返屋企住！
去朋友屋企暫避！
唔值得比人打

今晚住元朗既唔好返去住

報驚啦！呀sir圍嘔唔洗你教！

記得錄音！

推推推推推推推推推

打去新界北總區3661 1674

嘩咁多人兇神惡煞，是咪黑社會吹雞幫派互鬥呀

打記住錄音
要問接call個pco姓名

問個pco個名啊記住！！！

推呀！
保護兄弟撤退

唔好報假案
話有一班人聚集就得

Push

推比元朗巴絲睇

光復香港！時代革命！
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

Pish

推！！！狂報警，好多人，懷疑有幫派打鬥，黑警唔做野，咁文宣就有證據講明黑白打龍通。！

要6音，問pco咩名！！！

光復元朗，反鄉黑大遊行

up

推！！！狂報警（唔好報假案），好多人，懷疑有幫派打鬥，黑警唔做野，咁文宣就有證據講明黑白打龍通。！

要6音，問pco咩名！！！

咁現場有無差佬到咗？大家報咗咁耐警

班牛屎佬似呃維穩費多過打人

全港不嬲都知警黑打龍通，又如何
今時今日黑警都唔會理市民點睇啦
一副我係咁啦吹咩咀面

推爆佢

推
警察唔做野既話, 元朗人再垃圾都會對黑社會同警方既不作為反感

見到南邊圍村口好似做白事

有棍

有無元朗人報告下附近咩情況！

應該無不反對通知書？

點會有丫屌佢老母

推！！！狂報警（唔好報假案），好多人，懷疑有幫派打鬥，黑警唔做野，咁文宣就有證據講明黑白打龍通。！

要6音，問pco咩名！！！

幫推

建議比少少錢係其他站打的士！

屌你老味以為係九龍城寨？

有錢拎，唔會郁手同你博

元朗咁多黑社會

元朗手足，報告下大家附近咩情況，好讓義士做好準備同知現時咩情況！

好撚不安呀，快d報警

元朗巴絲今晚都盡量唔好番元朗！
去安全屋過一晚或者去朋友到！

人多就係，人小小佢圍住打吹佢唔脹！

非法集會喎
非法遊行喎
屌
黑警都唔會拉架啦

打緊人？

Push!

報告下！

近恒香大馬路個邊clear
有白衣人但未必一夥
好平靜

ON9, 無人想理班白痴

邊錄音邊報警，有人出事就放條錄音出黎比全世界知佢地唔做野，比料文宣警黑合作！！！

要衫出聲

元朗站咩出口要人？

仲講乜法律

痴線 示威者就1人集會

成班黑社會就扮睇唔到 死差佬

驚已報九龍人唔識答咩出口

推！！！狂報警（唔好報假案），有人鬼鬼祟祟，可能有不法交易，黑警唔做野，咁文宣就有證據講明黑白打龍通。！

要6音，問pco咩名！！！

佢地冇不反對通知

元朗站g1東頭村出口無白色鄉黑聚集

元朗手足加油

推比元朗友

元朗西鐵站

元朗人，報告下你地附近咩情況，講清楚地點！

推呀

confirm, 岩岩電梯落一路無白衫
各位可以呢邊走

會唔會拉一件事
都要報

住元朗唔好返去住呀，著左白衫咩背囊都好易俾人認出嫁

幫手報警

發夢已經收到幾個call話打架
但暫未有人到現場

隔離post左追打

push

西鐵有衫換！

有咩出口要人呢度出聲 我去check

入屯門轉輕鐵返元朗

其實有冇非法集會？

好波

西鐵有衫換！！！

佢哋啲slogan好啱我哋用

2219大堂路未有蹤影

屌佢老母！！！上環出左淚彈！！！

推！！！狂報警（唔好報假案），好多人，懷疑有幫派打鬥，黑警唔做野，咁文宣就有證據講明黑白打龍通。！

要6音，問pco咩名！！！

住附近既快啲投訴噪音，拎埋RN同接線人既名同編號

推 痴撚線

元朗快啲幫手啦

屌佢老母！！！上環出左淚彈！！！

元朗人報告下咩情況！！！邊道有人！！！詳細地點！！！

推！！！狂報警（唔好報假案），好多人，懷疑有幫派打鬥，黑警唔做野，咁文宣就有證據講明黑白打龍通。！

要6音，問pco咩名！！！

有無人要落yoho下面搭車 住樓上有lift落去 應該避到佢地

Be water

仆街，仲有天理既

成個鐘都冇差佬

元朗真係痴撚線地方

999

推～

坐緊西鐵既元朗人全部天水圍落車，行去天耀搭761P，離元朗站愈遠愈好

u記外國勢力
咪益支拿笨奶佬

CLS GA. 推

屌佢老母，影相，文宣做野！重信黑警？

咁撚痴線

請大家不斷報警
大鬧保安中心話有人就嚟俾人打死
問佢幾時有人嚟

務必要分散黑警注意力

攪光復元朗, 係美孚/尖東站集齊人一車車入

分散！遠小小轉的士！

大家撤去元朗幫拖啦

驗鳩證警黑合作有幾密切, 又唔駛成本, 點解唔做

2227成條大馬路都無蹤影
估計返哂去食盆菜

報定警話有黑社會聚集

唔好俾班撚樣搞臭元朗呀屌

我無嘢講

打1823有冇用

公平公正，屌邊撚度有？

推呀！

報你老母

成個元朗周圍都係啲揸藤條+國旗嘅白衫人
你唔係哩個裝束就算無著黑衫都會有啲廢老睥你幾眼想打你咁款

元朗唔攪都臭。

好誇張
.

收緊隊

記者去呭邊

有班去左又新街

屌佢老母！！！上環出左淚彈！！！

元朗人報告下咩情況！！！邊道有人！！！詳細地點！！！

推！！！狂報警（唔好報假案），好多人，懷疑有幫派打鬥！！噪音投訴！！懷疑非法交易！！如實報告就得！！黑警唔做野，咁文宣就有證據講明黑白打龍通。！

要6音，問pco咩名！！！

總之係yoho 走點都唔好行天橋落嚟，下面成堆白衫人得閒就鳩叫下，唔知幾時會發癲

22:32
百幾二百人係南邊圍
手足小心

好撚過份

既然佢地可以咁陰險伏擊我地回程既手足

我地有冇得以其人之道復仇

住元朗熟圖入面人嘅幫手起下底，遲下一鋪過剷起佢地

朗屏站暫時無事

有班響又新街油站上左車
另外有廿個去左舊泛后方向

廈村嘛 今朝已經影到

有衫換！！！有衫換！！！

Cls 果然係黑社會地頭

好想即刻過去收佢地幾件皮
利申佢贏我唔關腹肌事

報警丫屌佢老母，有無人叫救命！？有無人流血！

元朗嘅爸爸媽媽 係時候出嚟保護自己嘅仔女啦！

有冇屯門 天水圍 既朋友出去 帶gear 幫手？

有冇人係朗屏落車
我接細妹 架車仲有位

其實真係唔想，黑警唔理咁最後唯有出消防/救護！！！

推有撚用咩

唔組織還擊日後十倍奉還只會日日比人當狗咁打

元朗人記得著番白衫！

收皮啦牛屎佬

其實大家應該保護手足

根本唔值得同啲爛仔搏命

你諗下平時你知有黑社會你會唔會特登行埋去？

平時唔會嘅話，今晚都唔應該！

琴日係元朗夜晚收工幾個同事咁啱著全黑 已經係咁比廢老又屌又睥

要落地獄

Push!!!!!

Push!!!

元朗其他地方有無見到行緊bit既警察
即場拉佢過去

Push!!!!

呢個政府真係無架啦
俾點社會甘樣打人
甘得閒去拆墳
起佢祖宗

屌佢地老母，組團掃佢地場，要報仇搵政府

依家根本點返元朗都唔安全 ！

根本唔值得同啲爛仔搏命

你諗下平時你知有黑社會你會唔會特登行埋去？

平時唔會嘅話，今晚都唔應該！

咪返元朗 ！返少一晚唔駛死 ，俾人打唔死都傷完全唔值

求下你哋求下你哋
唔好搏！

攞介刀出黎兇番班撚樣

好撚嬲!!!!

幫手錄音報警，佢地唔做野就放個錄音出來!!!!等全世界知警黑合作!!!!!!

屌你老母一日前都已經傳都全世界都知，黑警都仲可以唔做野!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

2245，元朗西鐵站白衫跳入去打人，見血。

救命 現場冇記者？！

主歡迎各位敎友，come come come!!

推呀 要人呀 元朗站開緊波

D人都幾誇

元朗站要人 立場播緊

屌，元西佢地圍著閘口，換衫都冇用。
大家係其他站到同人夾的士啦！
佢地係拎正牌嘅爛仔，玩唔過！

我覺得報警已經冇用，義士少人應該唔夠打，暫時真係淨係可以避或者換衫